林卓廷 警察禁攝記影相咁都得？ 梁振英鬥左VS林鄭？ 周浩鼎，賣樓等於走佬？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
警察禁攝記影相咁都得？
梁振英鬥左VS林鄭？
周浩鼎，賣樓等於走佬？

林卓廷 Table TV
15.6K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing